[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (399)

1001開post 呀！

唔知關唔關事 咁啱見到呢個post

我揀王喜

招老公

原來已經開咗PO

最順眼定最唔順眼先？

@底線，你仲未比番號我地

????????????

想要+1

COVID-19

留名

真係想睇你...

做YouTuber了

冇人理

笑撚死

想挑戰M記之歌

想聽

所以每天晚上也開不了心嗎？

我好肚餓

煮個麵食

夜了瞓了

晚安

未瞓

似阿花

疫情下，我地個post 都出現蕭條

刷一刷人氣先

要po自拍先會人氣upupup

港島又贏

邊似-.-

睇見啲阿伯仲除口罩咳兼吐痰

龍友

影你ok?

笑死
上網睇到有個鬧人嘅方法但對方又唔可以反駁

咩

link？想知

想知
可以PM小編或留言想知

小編已PM你喇

其中一個係 入面放咗啲好樣衰嘅女人
但竟然有人留言話「好正啊 有美女看」
之後下一個留言係「看你媽」

無

升天不升柴

GV情節

接唔到⋯⋯⋯⋯

牙雞唔係臭雞

吾系臭雞(delo)

本po最壞女孩
1.雷珍妮
2.diana

基因好真好

除咗細佬我都很可以

勁不了

成家除咗豬零都好不了

我柒 要求低啲
同埋呢啲反而覺得距離感冇咁遠

真 搵仔都係搵返啲平凡人

咁咪冇人會揾粉粉囉...

因為我太柒

透路社消息唔係咁講喎....

你點知的

我講的
我同點點好熟

你亂講啲乜

唔知點解成日覺得8 90年代嘅愛情好浪漫 好美好好似call me by your name咁

Only for straight

第一次性行為是位英國中年陌生人，洪朝豐清楚記得當日在尖沙嘴等人，對方上前搭訕。
「傾傾吓偈佢邀請我去佢屋企飲杯咖啡，我諗我當時感覺係好奇，去到佢屋企之後，好似好順理成章就發生咗一個性關係。而喺呢個性行為前後，我係鍾意返16歲時喜歡我嘅一個女仔，係呢一件事嘅前後，我鍾意嘅一個女仔係真正嘅感情嚟，去到21歲我識我太太嘅時候，我係全然被佢吸引。」每個細節，洪朝豐都清清楚楚交代。

喺2020年呢啲事仲點會發生

會有

會變咗through app?

前兩日我fd都比幅相我睇
我即刻腿張開出水

細佬係差d
但精力旺盛可以做汁男

細佬未大定啫

細佬係藍絲

不了

約左佢條友去到點搵佢
不負責任

咁要扯甩佢春袋

hi

?

想完全封鎖埋你

其實幾合理

同人講笑講「唔理你了」之後佢block咗我...

係咩意思

認真了
我同水水咁講佢都係會嬲

天真嬌

你講咩我的就信咩
痛心疾首

宜家係佢唔理你了

曖昧？

讓人受盡委屈

水水不嬲嬲架啦
（唔好打我

脆弱嘅關係

我靜靜雞話你知

Sorry lo

我會改...唔好飛我...

你是最迷人噶 你知道嗎

勁sweet

我會覆桌𠻹

密友

@水水

我都等緊

多仔到。。。

我聽日都同你去食法國餐啫

...我...我哋....我哋兩個人去食？

系牙
去gur扒
Jer jer聲

不了bye

Cafe de coral

吓？底線嚟㗎喎

Cafe de Jargor

以為邊個

吓
我覺得好正常香港地食嘢差唔多啦

笑乜？

你

歧視柒頭？

我望到靚仔會笑

你見過我？

幾時嘅事

驚？

好驚

講笑
不過你要俾我睇我都ok

如果我係靚仔益吓你有咩所謂

能成為密友⋯⋯⋯

你想成為我的密友麼

ok

等下啦

好耐冇見過香港個天咁藍...

成個星期攤喺屋企曬咸魚

成日分唔到你兩個

就嚟成個月....

好似我老豆咁藍

sor lo...

阿凡達

近排同我講
話係美國佬將病毒傳去新冠市

好撚熱

世界對武漢有所虧欠

夏天了

重叫武漢 改咗名喇

仲有成個月

google過無新冠市呢個地方

叫新冠囉

世衛話冇武漢肺炎呢樣嘢
只有新冠肺炎

咁為咗配合新改動 唯有將個地方改名

洗完衫

新冠社區
358台灣苗栗縣苑裡鎮苗45鄉道

新冠町

冇

早

下午茶

好悶

幫我上堂

估你唔到...

佢想上你多過上堂

你個科我會聽到訓 無咩興趣

尋晚先俾18cm 屌到閤唔埋

好悶

Metoooooo

Where u

Home

Jo meh?

Siu yeah?

Want to 甜湯

你住邊

你隔籬

嚟我度甜

你又知我住邊？

你喺po講過

那有

Kt

我都係玩switch 先

Sor，我笠水

想john

肉騰騰有咩好睇

我又唔係大隻
你又唔係未見過我

想fol了。。。

唔得。。。我好專一。。。

喊左。。。

Bb

你走啦
我驚我再見到你我會忍唔住

幾哂食嘢

幾時

?.? 睇唔明

Sor醉醉地

咪睇。。。

唔准呀

老婆

老公

老公s食緊嘢

做咩

人生很攰

返工很攰對住on9同事更攰

俾班同事激死了

Home office, concall on9同事

香港有冇咁多hehe呀，又唔見我中學會遇到

Same
就連大學都冇遇到可能柒頭冇份

btw成日覺得呢啲’名校secret’ page好柒，名乜撚嘢校啫有幾名？睇過？

本身真係for名校嘅。。。慢慢就變咗學校secret

香港啲so called中學名校得啖笑
成班拎嚟打成世飛機 好心啦 有幾巴閉

有~落~唔~該

係咪DBS

hkjc....

um...如果我話有呢

下一站天后...下一站天后

屌

我返出去囉。。。

中學照鏡見到... 一個又肥又醜嘅基佬

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

成日冇出過聲第一句就俾人「屌」。。。

其實係一個邀請信號

大南街？

係咪想隻揪？ 我大佬係叉雞飯

你邊位呀 我大南街咖哩角

何以~~~無新人
喺個po講嘢

又未必係打飛機嘅，我知有啲真係會有好強歸屬感

Show Blocked User

例如？

Sorry...

又呃我話冇

話說話有個老闆成日話自己係唔知邊度old boy
心諗jm9

例如啲咩？我又唔係名校仔

咁你又話知有啲邊間都講唔出

咁人地學校又真係會搞好多呢啲野凝聚歸屬感

Sorly lor

三文魚 搭豉油
萬世都不朽
我願魚生歸香港

Same
不過都冇靚仔 所以都係算
不了

咁但係出到去人哋真係唔知你 咁興高采烈做乜

其實佢自己高興咪得。。。都唔輪到其他人白眼

sor囉 又攻擊我

又係

真

bye

發茶茶脾氣

我真係好憎蠢人

高汁腳

對唔治>< 我會聰明啲架喇

我柴灣醬爆

地平論
世界電腦說
地球空心論
人類外星殖民說
世界政府說
外星人佔人類百分之40說

嗨 我係首爾炸雞

其實我真係覺得信ok㗎，但都要俾啲理據、俾啲logic出嚟講下啊

新天地炸雞

你要唔要蝕一甩牙？

好想好似腳腳咁高咁瘦

@ 你老公

腳腳收咗牙殘做冰？

想腳腳做我老公

我想腳冰冰

18 4.5 點算...

邊位

又想搵人飲酒定。。。。

咁八婆嫁咩

笑死

我從小便看文匯報

所以依家咁幽默

真心覺得底線高汁

f 小姐

揾到未

有冇諗過人地比唔比你搵

點解會咁㗎

u r well come

唔係講緊你...

我信林鄭月娥係蜥蜴人

我好鍾意媽咪姐。。。

Hi

食屎

比我隻腳你

好惡

我聽日就衝入黎搵你

係

我愛歐洲

腳腳

腳腳有冇近照分享？

會唔會靜到咁。。。

肺炎肆虐期間應盡量避免交談
以免飛沫傳播

捉你去做性奴

對住部電話都飛沫？

照鏡

無圖？

自私！

你好嗎

？？？

殘殘

想問你哋當依到係咩地方？

愛護動物協會

？

孤兒院，救救小殘殘

你對兒童嘅定義都幾廣

我有我的young

星期五大家又落哂兵兵

好凍

想食糖水

糖水

好肚餓

仲未食野？

未

你哋好夾...

又食大快？

唔知

就閂啦喎

煮麵食？

唔想食麵

有冇去飲油？

救救口罩都唔救你

你救我

唔想出去咁遠

係掛

聽晚先

咩意思

what the fuck Sofia Vergara on AGT

無耳屎

一生把愛交給他

只為那一聲

popo got diseases
Covid-19

師兄係咪之前留過tg?

你點會冇record

停咗好耐

但係佢個icon好熟口面

靚仔嘅話我無所謂

私交佢好唔好

做咩又改名

做乜 我有話出咗pool?

成晚先得兩頁

係 同埋你條仔瘋狂狙擊我

你條仔好惡鬧我...

你條仔單打我

佢岩岩都鬧我

佢岩岩都單打我

我宜家同佢雙打你

求屌打

呢個交比佢

咁我記得你
想識邊type一仔 可以介紹返

想要gaygay

瞓唔著...

老了

係。。。可惜我不是90後。。

係唔係00 咩

係 所以唔符合了

我符合

你快啲媾佢

唔識媾仔

基維解密...

踏出第一步

想幫佢剪

屌
TT啲妖怪成日用呢句嚟開po

咁佢都冇錯嘅

想做famj

咩意思？

您這纏人的小妖精

啫係點。。。

好hyper 點解會咁㗎

潛....

原來在家檢疫一天可以吃兩磅牛兩隻雞 心旭旭想搭車去深圳了

想食深井燒鵝 沙田雞粥 同埋要部ps4解悶

檢疫可否要求a5和牛？本人腸胃差食普通肥牛會賴屎 而且賴屎之後會即刻想出門周圍行
希望政府高抬貴手畀啲a5我食

mor0

我一直以為粉粉係80後

米媾仔

0

中哂

1

2

想私交腳腳了

你明明就有

有咩？

：

Hi, nobody

N巴

咩事。。

I am mr. nobody

香港幾時再地震呢

冇事

You have nobody

想我有事？

冇事喊乜？

想 念 你

咪flirt

又想出pool 又唔比人flirt
我是咪被friend zone 了？

知我是個無法討好的人

雞容

我成日都講「唔撚鍾意人就咪撚flirt人啦屌」

你又知我唔鍾意你？

我油頭200kg160cm柒頭毒撚(破產)
你鍾唔鍾意

中意

ok pm me

點解覺得心炮喺度攻擊緊我。。。

係 用🍆攻擊緊你🍑

咁你哋兩個咩關係？

你啲icon好正

做咩偷睇我。。。

其實我暗戀咗你好耐

報咗警

我睇唔到，咩黎？

大比雕：有咩同我講就得

又係你啊熊吉同學？

分身

我同你之間嘅事，關佢咩事

正身block 咗分身
精神分裂中。。。

睇得出

你兩個咩關係

r飯腳

食咗

Ng close ge friend

姓吳就叫ng close ge friend
咁姓何係咪就ho close ge friend

.

對唔住大家

原諒你

幾好笑

腳腳做咩喊？

我玩到真係好激氣
重申麻煩弱智唔好打機

no one

有冇人落bar

冇啊bye

人？

有冇仔？

有條jerjer仔

想飲酒。。

做咩唔去兵

一個人去乜鳩

you are not alone

I am

you're not

仲有邊個

我

你去先算-.-

其實毒撚去黎都冇意思
不如去普通bar

真 嗰到全部名媛 咁遲啲去普通bar

可

屌
私交死去tt開post啦

我醉嘅話你幫我call uber？

up錯圖

開我部電話call就得-.-

邊有咁易 一杯起兩杯止

我飲兩啖就醉。。

有冇甘能ja

我醉咗嘅話會...

?
皆大歡喜？

會瘋狂搵人表白

表白路邊小哥哥？

有靚仔我ok

收風呢個po量產靚仔

想識。。

Me?

點解我bb咁正
痴線

Kiss咗好多下。。。

早晨。。。

有我在。。。

人生就係咁。。。回望過去嘅時候難免會感慨。。。
你應該要去享受你地嘅生活同友誼

最難得嘅係大家都活得好好好好 做緊嘅都係自己最想做嘅嘢
然後感覺4年前就好似噚日一樣

你係咪覺得一切太美好 好似好虛幻咁

係 然後道別時有啲不捨

幾點？

道別嘅不捨只係為咗下一次嘅重逢更美好呢 靚仔仔

去享受哩份情感 然後要好好珍惜

我諗除咗掛住佢哋同以前嘅日子之外 我都有少少少少妒忌佢哋嘅生活
但係我又會諗 其實我而家嘅生活已經算係好好 冇乜需要妒忌

唔關事 正常作為人或多或少係有妒忌感 你唔係善神 有妒忌感代表你仲係一個活生生嘅人 你先會發奮圖強

但記住唔好有比較

做咩突然講嘢咁正常

此po已死 各位cdrom請移玉步去其他地方mon po

有咩其他po介紹

hehe po好似好旺

想參拜男神會了

去啦唔送了

失失參拜男神

食鬼仔啦木咀

勁撚多人踩單車

沉日都有少少興致踩單車

單車徑又窄又多人

冇人食

我寧願平日去，少啲人

收皮啦，入賭場都比人flirt

之後冇理佢，所以唔算有人食

我都係出返去先，呢度啲人太高汁
我溝通唔到

挽留

去salon染定自己染髮好
利申 想染red/blue/purple/pink

聽講你有男朋友

所以咪好專一冇其他仔食

Salon

Pink

十卜

想染銀灰遮白頭髮

<-呢隻呢

成日笑我

想講隻粉紅色咋

....

你有3個頭？

Mku在不在

諗緊要邊隻

呢度好多漂髮達人

我都係

你個兩啖都幾大啖

係 有咩幫到你？

@肥婆 東區又+1

聽講gay姐飲醉會周圍錫人

兩啖 thx

唔醉都會 要唔要try

ok now?

pm me address

高竇衰茶唔理人

被gay姐彈鐘 你問我答

gay姐今年可以出幾多次pool

2次

第一季已經踏入尾聲
幾時先第一次

快㗎啦快㗎啦

鬼佬真幸福

節哀順變要好好記住你哋所擁有過的一切

活在當下

做咩睇香港01？
唔睇77台？
你大陸人嚟？

好啦 講夠喇
死返出去啦

唔好借頭借路入返嚟

心情唔錯

><

隔籬啲呀婆三個一齊食咖喱
話咩食咖喱好 因為印度冇人染病

嬲 我仲未有

又去邊

你唔係升咗上一等咩

我有睇佢啲健身片

唔識字？
返出去啦

原由柏実 #221265 Twitter人血饅頭

知你好欣賞佢好勇敢
係咁宣傳佢

但你都唔差呀
又抄POST又食人血饅頭又分化
幾勇敢

今晚應該爆唔到post

招新人

你快啲放圖招人啦

等我嚟重生個po

➖➖（涅槃）

招新人
失失推PO

Hi
Status 呢
點稱呼

慾火重生

想點慾火法

等我gay po元祖仙女教母幫推

Hi bb

Miss u

返嚟香港未？

就黎400

過2日就返啦

400要唔要放自拍？

幫手執垃圾，好高汁

忙完都未爆1頁，此post 已死

光復本PO

時代革命

[私心] 重推小編嘅男神
唔准你地話佢依家冇咁靚仔
佢依然係小編number 1嘅男神

好想比佢瘋狂剝智慧齒

貼埋圖都仲係冇人平日夜晚都咁少人
此post 已死，我出返去先

笑咩笑
不服來辯

覺得係大家都得閒咗
會做多咗自己嘢

估唔到個post 過唔到400

靜一排咪又旺返好快嘅啫
你睇有人死都要死入嚟就知其實個po吸引力好大

heyheyhey

當初呀原生話「嗚 我唔再開PO啦 你哋自己開啦 發覺你哋唔需要我 我唔會再入嚟
之後佢自己喺個CM到整個投票 話唔鍾意佢 想佢走就畀負評 點知個CM勁多負評後尾就話 原來大家都唔鍾意我 咁我以後都唔會再返嚟」

相信喺呢度耐啲嘅人都會記得
但有人就唔知係厚顏無恥定短暫失憶
趕極都唔走

冇所謂啦以前啲嘢唔好提啦

咁又係
咁醜怪嘅往事

唔提喇唔提喇～
佢鍾意就繼續入嚟啦

故事教訓我地唔好得罪底線 佢好小氣好記仇嫁

我唔係小氣
只係記憶力比較好啫

其實都係為佢好咋
唔想人誤會佢 信口開河 我用心良苦～～～

好癲，我明明冇自爆都知我住邊

底線好暖男

我行走暖爐
（真心熱底

我好似食完暗瘡藥之後變咗寒底

會㗎咩

邊隻？

A酸？

我都記得喎
仲比人人身攻擊

佢最鍾意周圍辣火頭搞堆屎出嚟
然後又匿返喺自己個世界到 我唔聽！我唔聽！我唔聽！

waaa

佢開心就好了

btw說好的一間屋呢

辣火頭
咁有無甜火頭

...
因為呢個太低分
所以冇一間屋

想辣龜頭多啲

一出聲就報警㗎

仲未999

白花油 定 辣椒油？

打唔通

煙頭

咁我要辣椒醬算啦

pish

寶貝～

唔知，覺得啫
btw, 果然沉日爆唔到post

Yes

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (400)

1000